你唔嬲我點𠱁你啊

蠢豬

好撚sweet

發完癲未，賤種朗

yes

賤種朗立即中肺炎啦

氹我

咁直接唔識𠱁

臭猁狗

羅辛奴中埋一份🙏🏻